元朗單嘢係未用做黎「戒嚴」藉口

之前放風話要戒嚴，唔撚通係真？

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

仲有人驚呢樣

身邊有唔少人驚今晚會到屯門

快撚啲戒嚴

依家咪實施緊囉